{
    ", changed: ": "，已變更：",
    "Add 1 key per line, without the group prefix": "每行增加 1 個鍵，不含群組前綴",
    "Add and edit keys": "新增和編輯鍵",
    "Add new keys to this group": "在該群組中新增新的鍵",
    "Add new locale": "新增新的本地化",
    "Append new translations": "附加新的翻譯",
    "Are you sure you want to publish the translations group :group? This will overwrite existing language files.": "您確定要發佈 :group 群組翻譯嗎？這將覆寫既有語言檔案。",
    "Are you sure to remove this locale and all of data?": "您確定要刪除該本地化和全部數據嗎？",
    "Are you sure you want to publish all translations group? This will overwrite existing language files.": "您確定要發佈全部群組翻譯嗎？這將覆寫既有語言檔案。",
    "Are you sure you want to scan you app folder? All found translation keys will be added to the database.": "您確定要掃描您的應用程式資料夾嗎？全部找到的翻譯鍵都會新增到資料庫中。",
    "Auto translate missing translations": "自動翻譯遺失翻譯",
    "Back": "返回",
    "Base Locale for Auto Translations": "自動翻譯的基本本地化",
    "Choose a group to display the group translations. If no groups are visisble, make sure you have run the migrations and imported the translations.": "選擇一個群組以顯示群組翻譯。如果沒有可見群組，請確保您已執行遷移並匯入翻譯。",
    "Current supported locales:": "目前支援的本地化",
    "Done importing, processed :n items! Reload this page to refresh the groups!": "完成匯入，已處理 :n 個項目！重新整理此頁面以刷新群組！",
    "Done publishing the translations for all group!": "完成全部群組翻譯的發佈！",
    "Done publishing the translations for group :group!": "完成 :group 群組翻譯的發佈！",
    "Done searching for translations, found :n items!": "完成翻譯搜尋，已找到 :n 個項目！",
    "Enter a new group name and start edit translations in that group": "輸入新的群組名稱並開始在該群組中編輯翻譯",
    "Enter new locale key:": "輸入新的本地化鍵",
    "Enter target locale key": "輸入目標本地化鍵",
    "Export all translations": "匯出全部翻譯",
    "Find translations in files": "在檔案中找翻譯",
    "Key": "鍵",
    "If you would like to use Google Translate API, install tanmuhittin/laravel-google-translate and enter your Google Translate API key to config file laravel_google_translate": "如果您想使用 Google Translate API，請安裝 tanmuhittin/laravel-google-translate 套件並在設定檔 laravel_google_translate 中輸入您的 Google Translate API 金鑰",
    "Import groups": "匯入群組",
    "Publish all": "發佈全部",
    "Publish translations": "發佈翻譯",
    "Replace existing translations": "取代既有翻譯",
    "Supported locales": "支援的本地化",
    "Toggle navigation": "切換導覽",
    "Total: ": "全部：",
    "Translation Manager": "翻譯管理工具",
    "Use Auto Translate": "使用自動翻譯",
    "Warning, translations are not visible until they are exported back to the app/lang file, using :code command or publish button.": "警告，在使用 :code 指令或發佈按鈕將翻譯匯出回 app/lang 檔案前，翻譯將隱藏。"
}